大家今日去超市掃咗幾多貨

買咗兩個杯麵一罐茄汁焗豆
一日唔出街都有嘢食

見到啲人掃咗一車車
心諗做乜鳩 世界未日咩

發覺樓豬唔見棺材唔流眼淚

冇買 平時星期日都唔出街架啦 冇特別需要買多d野

掃咗幾箱以為自己好醒
十足大陸人盲搶鹽

打一兩日風
老實講 斷水斷電李氏集團都有貨做生意

又唔會短時間過期

乜都冇曬，剩係掃到condom

打風咪打一兩日
頭先去超市見到成格出前一丁俾人清左

買左斤菜心

買左午餐肉

街都冇出

我覺得你佢扮到d人買左好多，又唔補貨，由得你搶，

d人傻又以為嘩要搶呀，又搶埋一堆

買咗幾包熱浪睇2晚波

咁點解要買返屋企擺？
怕執輸咁款

有冇去海邊祈禱

2大包薯片
唔明班傻鳩買乜春,星期一都要返工啦

打1～2日風，買少少夠

其實真係摷乾淨個雪櫃都夠食一個禮拜 打風最多打一日

咪就係 頂多星期一放半日